真正work life balance 嘅工

依家香港仲有咩？

大把
警察
政府工

看更

天真
利申 公墓員

政府工越黎越唔好做
利申：私人市場打滾十幾年 剛碌入政府

真係唔明, 政府工咁辛苦, 你唔resign 死番出私人市場

Ptgf

髮型師

mtr算唔算

政府工
得閒到日日諗人生的意義...

警察好辛苦喎

得閒上黎 蛇王蛇到癲喇
利申身邊一埋警察朋友

你做便利店都可以work life balance
真正既意義在於份工你覺得同你個人夾
做落去有意思之餘又能夠有舒適既自我生活

12 hrs work
12 hrs life.
仲唔夠balance?

我腦細舊制d假多到就快爆假，佢諗住新年放多四日，最後26號先番工，好羨慕呀

牙醫

當值都辛苦啦

因為愈來愈唔好做都好做過私人閪工囉

真係唔明你老母點解生左你呢個弱智仔出黎

巴打而家做緊咩post

工程果面

同意, 政府工越黎越唔好做
同巴打一様, 做左私人6,7年, 碌入政府又6,7年

點為之 work life balance?

政府/公營機構工睇調去做咩位做咩部門囉，做前線位/出名麻煩忙嘅部門都係唔好做

你走啦, 我唔想搞大佢, 自己上左岸入左政府都要叫曬春咁, 得啦, 知道你好辛苦啦

TOPIC講緊work life balance
政府工既人話其實而加都唔係咁HEA
但佢唔出番去私人工做係代表私人工再慘啲
但係唔代表政府都work life balance

有本事你未考入政府囉 講咁多做咩姐

你自己都識講相對啦，如果你條界線set到咁高, average 黎講, 連－般政府工都談唔上work life balance, 根本無野好討論。

無本事做－reply 就提人老母既政府工

時間分配上係可以 不過工作唔一定好
冇嘢做 其實可以多衍生是非

我都冇本事做一reply就叫人死嘅廢人

工作諗乜鳩人生意義
我人生意義就諗點發達 之後去完成
就係咁

你覺得提人老母啱，你繼續啦, 唔阻你啦

work life balance 唔係形容扮工呀

最少ot 唔過份, 放工放假真係私人時問, 唔洗on call

難道你覺得新年流流叫人死又冇錯

政府工都有分高中低層唔同職位
做保安都可以好輕鬆work life balance
做鋪頭仔都可以好輕鬆work life balance
又要高人工又要輕鬆 自問自己有冇呢個能力?

得啦, 你啱啦, back to topic啦, 小學雞咁

On9 你想新年搵人同你開年我未幫下你囉 先撩者賤 好好地討論都唔撚得

其他行我唔熟, engine 為例, －個CEng 係私人市場, 以我以例50k 到, 如果入政府, 70k up, 放工準時, 壓力又细, 咁都唔算work life balance

所以我成日叫Ｄ盡快考牌入政府

係啦係啦

同我開年？ 洗唔洗约出黎隻抽呀, 係就带牙膠求其揾間館 hard spar

屌你, 得把囗

真正小學雞

開年呀,我約你開年呀

屌你老母大陸仔簡體字

sor

警察要返夜已經冇可能符合條件

其實有，不過份人工係唔高。
咁算唔算？

落返黎喇，就黎升到火星喇

人工高唔高, 對比自己宜家份人工姐, 我唔似某Ｄ虛偽會然, 假設我宜家揾100k, 絕對唔會為左work life bakance, 搵9k

搵到一份自己enjoy嘅工，就咩工都可以work life balance

入左tg group 見d 公墓員呻都得淡笑 明明係日日唔做野 上司叫佢做下野就話好難頂 又話有target 要meet 好辛苦
要番shift 之後咪又比番你off

乞兒

紀律部隊要shift已經on79

唔係講笑,我有同學仔入左去, 做左7年未OT過, 有－日, OT 左半個鐘, 放上FB叫曬春

用下個腦啦 唔鍾意就即走去整花cv?

一睇就知有d人根本唔識establish career path

私人公司除非做到老細級 唔係都係政府最屈

好睇際遇 不過一般你個人越勁 就會越多野做
越唔balance

巴打做梗ws定ws以上啲位
黎梗入去做驚好忙

消防總部有一班人1230就出去食飯，食飯食到2點先慢慢行上去，仲可以去沖杯野飲坐到1430先開始做野
有次有人送貨1400到，但係上面無人開門

Ptgf 又有得爽又多錢

唔透露太多 請見諒
政府部門咁大 入去做是福是禍好睇你彩數
但經過觀察 最好做一定係中間位 因為老一輩比較屎忽 好多野瀉落去 當然亦唔係個個係咁 而最上層果d責任比較大 唔做好d比議員市民屌到暈 想聊可以私下msg

呢樣真
香港地有閪真心屈機

垃圾 你死返出來私人市場 先話人天真啦

証邊垃圾離地公墓員 咁都話公墓員唔算work life balance
去拎綜援啦死垃圾 ot又唔洗ot 就算要ot都有水補
咩趕期 追數 對客8成唔洗你班垃圾做

咁都上來呻 真係拎綜援啦
上年食環班垃圾先比人影到 蛇王蛇足半日 做兩個鐘野收工

礦工

嬲到咁 好大怨氣喎

話政府工好得閒既係咪以為政府得ACO,CA???
根本政府好多officer rank or above都多野做,就算係ACO 去到某D位一樣係忙
自己未撚做過就憑1,2 個油位既post黎介定政府工好得閒?

利申:要OT 的公墓員

係好嬲 平時都睇唔起班飛雞 乜鳩都上fb呻
依家有班重垃圾過飛雞既公墓員出來呻 重嬲

好心啦人地飛雞都叫做有少少樣 順眼
你班垃圾公墓員又廢又樣衰 重出來呻

保險狗

利申：做緊保險狗秘書 好葡萄佢地

其實香港都有筍工嘅，不過我地遇唔到，有啲就俾老屎忽做緊，你睇下初五坐車返工唔洗迫就知，平時五點收工幾多人迫車，就知道仍然係有假多又準時收工嘅筍工

ptbf

其實公道Ｄ, 用類似工作職位作分析, 以政府工同私人市場作比較, 究竟有邊份工會係私人市場優勝？

金融

消防

返一放二，個個月5日連假，有錢一年去十次旅行都得

個d workman aco ca
搵佢地幫手仲惡過d中層
冇得升等退休唔會炒
真係吹佢地唔脹

真，有d位根本唔夠人做
又唔會開位

單計work life balance真係政府工
識親做政府工既朋友個個放工都有其他活動做
好似我咁做私人公司既成日都要OT 想報興趣班都要報星期六/日
但放假個人又攰就唔想去上堂

有d以前同學出黎做自己生意
直頭假都冇得放做足全日
就算搵到錢我都唔太羨慕呢種生活

每個人追求既野都唔同既

真，所以我都學習緊堅信忠於自己嘅生活

Work is life
Life is work

24個鐘都on call嘅工先至係work life balance嘅工

真係堅離地

返9-5/9-6，
五日
近屋企/ 交通方便
多個7日既al
（我覺得就算8日al 個心態已經好過7日好多，跟足法例做去食屎啦）
放工後唔使理公事

其他小福利：
遲到少少唔扣錢
食飯食耐啲無所謂
工作環境良好
同事合作良好

睇落好似好易達成，但係份份工總係差幾樣

Me day day 9-5
5 day week
Lei sun: teacher

work live balance就有

傾work life balance都嘈交咁on9

睇黎D人既work同life真係好唔balance

冇14日al總係感覺蝕左

要ot 既政府工

但有錢

我都好想有咁理想嘅工

其實仲有進步空間，例如參考法國德國。返10放3/4點。一個星期返4日

依家只係想放工準時唔洗理返工野😫